沙田新城市攞鐵通暴徒

全名黎一龍
有機會返左大埔祖屋避風頭

屋企位置大約係而度
鄉黑背景﹐本身係原居民
電話69017708
WECHAT: lai-0920-win
有一仔一女同前妻生

之前係梨樹路開左間茶記﹐無交租執左
有街坊話係象山村仲有間

從今開始，文宣重點呢幾樣
1. 真普選係阻止今次事件出現既唯一辦法
2. 為私了同汽油彈做文宣解釋咁做既原因
3. 黨鐵點樣出賣港人，助長警暴

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

又係鄉黑社會

report到佢屋都冇得住